哩兩樣嘢有冇adaptor?

因為底板壞咗，所以換過塊底板。

哩個係chassis嘅usb 3.0 ports嘅線，但新底板冇哩個port。

另外哩個係chassis fan，有冇得由火牛4pin位加convertor轉返哩個位？個convertor叫咩名?

Thx

thx

條adapter係轉usb2.0
如果要用返usb3.0可以買卡

張咭都唔平喎，我用返底板啲port位算數

有咩新底板會冇usb 3.0 19pin